[殺狗會]我們的賭博日記38

要留名了

屌 無1001

睇醫生-300係jm9😂？

好懷念嘅名吖

hi

正個評先

戒賭-8k

又用返呢個名既，留名先

毅進星 100

姐係又嘔又柯又破財

可能喱個名旺啲

正評有錢贏

小財唔出 大財唔入

夠數

希望長開長有

bada有得睇醫生
恭喜

財多身子弱

你派

令人懷念嘅po名

我condom都冇錢買

大師兄歸位喇

張恆祝大家長然長有

Po名
今晚要然了

一陣出番條令人懷念既過關先

LOVE U G

唔洗買 中出

等你！

我都祝你長痕長有

返學見到和尚

係街笑到我抖唔到氣😂

Thanks all
又要去柯了

nola冇得扑

Gun

咁要condom做乜 打飛機

Valencia (屙三次)

原本有

要all in了

做環保鴨

不了

[殺狗會]

好開心 尋日樓g應完我email
今日就收到信
樓g好旺我

不了
我怕
利申
似有新客
又係ol

OL
想食

Valencia (刷屎)

笑左✔️✔️

改個靚名贏大錢

正
晚晚傾緊計

歸位

點識

做完尖，好多男人望我個胸同pat pat

1.65 5.5 2.05

望你個青筋波

More

竟然係超旺topic

樓主買咩？

命中率奇低

ky陣間玩即場角？

而家ot完 去入錢先

總於放工？

我感覺到番來了
一陣九點中的話以後用番喱個名

就咁話

yes 垃圾銀行狗

樓g係阿拉丁神

8.5上番1.6 代表咩🤔

你竟然去入$
是否派$？

maybe

詠巴今日出咩

我已經充滿力量了

想追數 但係又唔想坐大船可以點

我

索柏下盤有冇同路

坐去澳門既船

張恒巴真係買左
亞冠4x1 半大？

派？

一陣自己去入200

岩岩收工
做乜頭場變大船

好辛苦😂😂

張恆 100

以後叫樓g派就會有呢句

頭場 客隊最近四場不敗 對賽不敗 咁好死有受讓？

我一見到就狂笑

大到無倫了

岩 可以ALLIN主鳥

琴日你有冇賭門興

mola mola

我真係想ALL IN ....

比碌木搞掂左

其實我睇好客

流巴又同路

頭場10蚊半大試試運仔先 唔中就

再玩即場

琴日門興竟然初盤平手

我等多陣先買

頭場上盤 今口第一口

客啦傻b

Real?

盧盧

買ddddddd千祈咪大注

波蛋中十派兩個 中先留名 未中就留唔計

同樓G同路

留名

ok bbg

樓豬500蚊100%中

屌 買錯 想買半場波膽0:2

跟

笑

又係我可以一敵百
1.畢爾BELL
2.賓約哥

又柒

又買錯

第一場客勝

補左飛 半0:2 全0:2 收晒

全晚重心 曼聯盤
中左派重
唔中我以後做反曼迷

真係買錯波
ky神

禾

同路

撐你，無朗尼同樓g可能仲勁

i am glad same road with u

直屌win好定係盤好?

btw, 而家主場2度, 客隊係伊朗人

係中左派我呀大家聽清楚

頭場+大船 =

Guned

gun

已gun 放心去嘔一嘔同柯

仆街了 主隊落飛@366

水位都仲無升, 咁唔等了, 客盤gogogo

樓G老漢號準備開船

8點7週街主落飛
大獲了

跟住仲有即場角, 手足勿慌
今次我試下新估法, 俾我自high下

有斷估 無痛苦 go

主盤船員得幾個

有無人試8.5

信盧b

次次都孤身作戰

想買賓約哥

又黎

大戶

頭場大船通常死

收工追完post喇又hi all

各有各苦衷 無論猜中與未中
各有各用意 各有各不同

呢到咁多位手足都同路

in 盧we trust

買左客
一齊數角！

火車頭 今晚邊架好？

角唔死未得囉清

角

咁撚好人

睇好上盤
不過未入到錢
仲對埋盧
skip

客fg

好緊張

屌角算

客盤+入球雙

難分正與反

直屌客w for sure 細細細細細注

賓約哥

係咪得我要左細波

等中位數跌先買角

下盤

世紀大戰抺黑宇宙了

半0:2 全0:2

點架

抱歉詠巴, 我要贏了

same road不過冇買

me 中派u 100

冇錢買盤直屌客勝

詠巴

想打爆馬會

我準備出場了🚬

開船

詠vs樓豬n盧

我呢樓豬

派埋我得唔得

大家準備好數角未

死喇。。。睇落似主
但我買左客

一開波即轉9.5 10.5

場亞冠入波未呀

即場賺盡佢

好多人mon緊呢個post

。。。

有角未

話時話可以去波post
d大戶post大飛你要脅佢 唔派你就買佢同路

盧, 詠巴一出水, 即刻有人all-in

G持

啱啱好似仲未開波。。。

亞冠唔秒入 踢黎把撚?

角阿

0.5/1大 快手入波 平安鐘就快禁爆

火車頭唔理禾

1!!!!!!!!!!!!!!

分鐘

買主Fg 之後買客ng

角大未？

diu

仲係零角
角阿

。。。2分鐘咁快開始楚？

又唔洗咁chur既

角呢

總好過一陣要提心吊膽

大船船員點名

黎喇黎喇

上左兩條

角大落飛

1

索柏 啪啪啪
阿漢 啪啪啦

2

7.5角大

3

仆街
去到總站先知搭錯車
而家唔知自己係邊

好波

4

呢個唔是下盤咩...

5

的士

有幾多人入左角大

你問咩 我可能miss左

沉喇沉喇

樓g又柒左

1c

繼續

strong hold 8.5先入

係咪開賭
賭樓豬幾時再柒

跌返落9.5先入

8.5

又好

屌那媽坪石邊撚度黎

Fire
角球雨在此
擋我受死

首名入球客隊27 號

坪洲啲frd

開個半大來先啦

9.5

支持

講得出名我跟你

觀塘

秦石啲frd

上13.5要買s足水

收到了

昂坪d fd

有無買錯

你要去邊到, 你而家身處既位置我都識路

上阿角球雨

一出8.5即掃9.5

手足如果無角球就轉番落9.5, 建議等多陣先入

ky9.5點睇？

第二口
8.5 好似係

行去地鐵站好近姐

召喚盧f7

詠巴正手一生推

入一注客ng先

Ky玩角？

飛都貼埋...

2c

Not buy

搵到車返屋企啦

睇錯sor

?

1.5s 2.22 玩下命先

長追角大

又玩樓主

睇錯 唔好打我啊c fu

入波未

呢幾分鐘變左主隊屌打客

邊個火車頭好啲？

gchi樓豬 客fg

同路呀，開波前買左2/2.5s

罰你即刻落角球雨

佢下盤為主

半場0:1完場

客呀

咁快轉1.5 1.5/2 2.5

9.5 1.81

好頸渴
好暈
快撚啲有車啦屌

亞冠細波周

等多陣入客ng

嘔完 舒服晒

怕咩，亞冠d質數11打9都要80分先入到波啦

主隊咁守法睇你幾時無力

又屙又嘔
因住脫水

沖個涼仲舒服

Where is corner ! ?

唔太熟其他鐵路果d 淨係同thomas比較熟🚈🚅

腸胃炎
瘋狂飲寶礦力

飲奧樂蜜c啦

9.5 2.02

報告
大船開始入水

唉

有8.5了

刷c

11c完場

ccccccccccccccccccc

比球12m 定定驚先

到底一局頭場會害死幾多手足？

love u

Love you too

我好早買左，買完落左幾次飛

幾時有車
好想嘔

嘉欣等7.5入一注岩唔岩 ?

點睇係曼聯盤。。覺得會和？

呢個先係重點

分多幾次飲
因住飲太多又變噴泉

無c

想知曼會出咩陣 無前鋒

5.5

有冇link

揮手:不了

主隊係咁落飛

朱古力噴泉唔平架

揮手:同路

半大0.5/1 jump

控球率 45 55

尋晚都係最後一分錢先收錢
stay cool bro

客係後場猜
主壓到好前

去緊ifc

7.5！了

入波

訓左無睇, 想問下客隊有12m未?

終於有車

2.5角大

芬洛果場想要下盤係咪對晒

Ar漢！上呀！

屌, 點解幅地唔係落我名

ky等7.5高水？

主just saved a corner

睇住屌左出聲

無我啲j圖
角大，下盤係有危機的

入左一注客ng

咁圖呢

磨牙

中場再買算鳩數
幾撚時先比我返到屋企

我地係背後默默支持，無名英雄

封了

入波？

快刷c
客快入三球

365都無封

馬會封乜鳩

9.5針得

good save

刷cccc啊 刷爆佢啊

一封即家2c

客D傳控

繼續刷

入波呢

客入啊 順便刷下cccccc啦

咁都唔入

琴日漢堡都好似係咁。。點知半場番黎就刷c

快啲刷角

0.5/1s

客隊 唔刷c 點入波阿

客隊入波我就送樓g俾你

我盧必勝

客隊入波 我送我初夜比你

gchi

3c

邊隊射失

買左0:0波旦 10$開波前

主

我盧 啪啪啪
樓G 啪啪啦

屌無入角 就3角

客27

入細定大角好

去緊入錢
來不及好好玩玩了

快啲爆多幾隻黎

我盧 啪啪啪
樓G 啪啪啪

最低7.5？

-7c 繼續努力

40分鐘之前應該會有多2c

到底邊隊射失 一個主一個客

係

Ys

勁

咁個盤幾硬

想入主fg

岩牙

客可唔可以唔好射正中間

馬會睇好大？

點解馬會唔出雙勝彩

點解好似多左咁多未見過既人 係咪又要改名了

cfu

法國ching 你 成日mon住我

改名轉運

SOR ME新手

因為POST名?

臭鴨

cfu認得禾

幾有用 利申琴日改左

撚巧了
主fg

bu了

快啲刷cccc啊

同我盧作對?

你星期六本身被抽中 但被ky伏了你

刷ccccc就入嫁啦 客隊
加油啊

行到馬會之際
發現佢山左門。。。
早抖各位bada

走啦走鴨

咁早?

仲諗住會有多2c

咁早

比多2c

馬會咁早收咩

連馬會都叫我收收皮先

射爆佢啊 客隊
順手刷刷cccccc

主隊學人倒掛

半大撕左飛啦

咩色係客

人地有夢想

Green

Ed波真係寧願睇tbb都唔撚睇live

Ccccccc！！！！！！

ty

呢句真

你又岩 繼續做FYP先

食埋落肚

拖連奴+1有足水

請不要消失希望

邊有咁早

屌你老母客隊入球定下驚喇仆街

無馬跑 9點山

但係我睇好拉素... ;-(

刷刷c就有波入
集集氣

今朝贏個d 又比返佢

新手留名 然大錢

btw半和極撚低水, 好似1.63

快撚啲c la on9

走啦

我都無諗住買

2.3

屌 我射都入

12m

12M!!!!

1.63點會開到

1.9

角呀

12M?

你射緊係入啦

12m 好似好難射

1.1

55

邊撚個十二碼先

客

客12

臭g 有d咩可以射？

屌無左

客12M

唔好唔入呀

屌FAKE 12M ON9?

乜事

0:0 HT

56k?

miss?

Fake 12m

屌

係成球無左無得射

第一次見

Fake? Dnlm

咁要主fg啦 12m都fake埋 勁到癲

下點解

半和2.3

睇365BET見到問下咋 SOR大
潛

fake完12m對家入？

比希望我地半大

黑哨模式全開

有冇人知咩事

13m都fake？

傻鳩啊？

都唔關你事

唔係越位？

係咁高咩..
屌我本身諗住買半和半細, 我見到得1.6幾水

嘩，無左球12碼好開心

喂 唔撚係fake goal喎 係食撚左

Fake入波/miss 12m = 對面入 咁樣唔算

點解客隊進攻次數多咁多, 馬會既客fg水位高過主咁多

有咩開心得過咁

竟然開8.5 9.5 高水 番番初盤

再唔求小妹淫圖，大家就.....

撕飛？

膠 波旦 0:0 2.3先岩

有無人見到比黃 定我見鬼

屌 都話半和1.9

sorry

做咩要撕

對唔住係我睇錯野, 大家唔好嬲唔好屌唔好dum電話
sorry

壯撕飛

即系點？ 馬會睇好大？

1.5s 2.22
而家買返1.5 2.68
咪100%綠字

0風險賺22%-68%

唔知啊 尻up下

咪撚同我派膠啦係到

cfu自問自答

我睇緊乜？

成日派膠

佢無錯喎

佢會買哂2面我自爆

求自爆

好

ky please

拿，唔好挑戰我

等你

想睇

即場走地每邊10蚊當睇戲

求嘉欣貼飛

拎10蚊出黎就可以睇人自爆

進星100

lm

係咪成日同學生講呢句

我大佬岩岩落order叫我走先

c fu

客隊左邊K角位傳中 12碼點好似比人推球證指住12M
跟住唔知做乜尻就完半埸

佩服

有聲

Ky神

for reference

有黃添我見到

C fu u a. So 7

邊判話越位

好似話旁證覺得無犯規

總之好撚黑

見大家都買左8.5 既苦主 開心下啫

其實想問 點解有得改判？
主球證唔係大過旁證架咩

無ot錢 夠鐘就走先

假波特別麻煩

btw 有80%回報

青心水清

如果係咁巴塞果球12m咪變番龍門球

清水心跳

樓主-70 csl 4G係咩意思

真係唔記得左有得買10蚊 今次認輸先

不如自爆先

無睇sor
咁撚勁架咩旁證

臭g 幽默感ed野....

2邊買5k唔得咩？

爆左啦

爆quota you won't

signal strength

痴漢要左主盤

黑卡大戶

咁-70即係唔好？

btw琴日皇蘇2.5s me win

-50 - -70好
愈負得多就唔好了

為左你爆一爆都ok

呢場都係你win

-50～-75係好

而家收緊五格

咁0呢

-70dBm 其實收得幾好
幅射射死樓g

食完個譚仔都未入

0=係時候換機

原來有痴漢大船買一買主

死人架

信吾信我去鄰po 搵一加一 攻陷你

8.5?

你意思主隊0入球？

半埸3角都矛7.5

有6.5就入了, 無就算了

-50代表你係天線底

🖕🏿🖕🏾🖕🏽🖕🏼🖕🏻🖕

6.5b

8.5 2.4 go

半場開8.5 9.5 高水 搏買左8.5 既人反手買8.5s HKJC sick ball

終於落到7.5

二場 8.5s

你知道太多了

1 0

Goal

保加利亞乙組

Diu you

Cfu psycho

屌你老母

笑撚左

波膽
2:0@12.00

(

冇C

客隊差D

？

阿漢加油

落得咁快

邊面入就爆角

靜靜地到完場啦

盧蛇同樓主啪啪啪

need 0:2

快啲刷c

2/2.5s幾多賠？

8.5上到3.4

agger

7.5 2.25

想問下3c係幾多分出現？

32分

0-1

0:1 GOALLLLLLLL

yo, 客ng cashed

樓豬Goallll

Goaaaaaaaaaaaaaaaaal!

主0:1

我盧又嬴

ky, 入得角大?

可以入角了

樓g我盧啪啪啪

goal!!!!!!!!

0:1 是咪要爆角了

goal

未gel得住

樓豬

1.75
Btw一出聲就入波
我潛水先啦

goalllllllllllllllllllllllllllll

32

客隊繼續上

馬會開6.5就要掃

雖然你大互

岩岩客fg 賠率幾多

盧goal

屌你老母客隊快d入多球定下驚喇仆街

嘉欣岩唔岩

客隊快手整多粒

冷靜既射門

6.5跳7.5

收錢了

熟悉嘅post名

7.5照入

唔好咁快 85分鐘0:2波強就穩陣 派我都穩陣

冇睇錯既話3.幾

不要gel

數佢56789

No gel thx

SORRY 收番

刷c ar

一定要0 2

真的嗎

屌你老母 客27首名入球呀真係

點解未派彩
冇錢賭

有無人入6.5細練心

補一補主勝先
必勝

樓豬派我可以嗎

買左？

派我

外圍先有得買🙄
我無買

要補都係下隊主啦

我咪客隊27

係有啲料既😏

客27真係好撚fit 場場有波入

6.5 1.81x1

點解仲係3c既喂 咁多野要諗咩

你今晚撐火車嗎

樓豬今日竟然唔係神燈

刷角啦好嗎

sor, 不成功

9.5針

角球

不了 同佢地唔太熟

巧
狗會封盤唔比ME買

西面thomas同你有冇親

請客入多球

又轉

又封

都未開夠20秒

算係老死 佢真人唔係咁ga

8.5大揮手區

刷未呀😩😩

9.5大jump

有6.5了

有人話西面好靚仔

樓豬好波

6.5 2.05x1

刷下c 求下你

6.5 @2.05

主rc

主隊 RC

喂屌, 俾我入角啦

紅寶石戰神卡

主RC

哇屌 咁無角了

rc

6.5 -4

客Ng?

有冇套餐呀師父

主RC =冇C?

買客ng

如果符合計算，差不多有c了

呀 買緊就RC

屌, 每次都係開20秒

無龍無c

劇本到了

主RC 符合計算嗎

rc係..？

We7

俾我買角呀

走喇你

red card

電腦raincall

RC語音

語音通信系統

屌你歧視人唔識英文呀

狗會封夠未
一買就封一買就封

狗會想封幾撚耐？

好久不見的名字

買完先紅

要封幾耐呀狗會

即時走地即轉

買到2.1x都買唔到

踢埋再講

可以入無入球了

買唔切ng 無喇喇rc

客入多球 唔好

如果而家買無入球, 客隊入, 必穩, 對不對

主隊無左個核心防守 而家red card埋 應該仲有波入

5.5 1.75

世c冇絕對

求伊巴一定要派我

ok唔入no goal 入客ng

角球啦DLLM -4

客隊再入波 我送我初夜比你

另外大細盤一球上 我諗仲有球

客入返粒ok?

下一隊入球 星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@2.19

$ 5,000.00

富貴險中求

ok

好懷念個名

大心臟了

客ng

1.5/2有3倍可入

Away ng

星期一 1
賓約哥(主) 對 索柏阿漢(客)
角球大細
大[5.5]@1.98

中埸打BINO 啦

Kayan 也後悔

3倍入半注 等高倍入多半注

....

g持

丫丫丫, 我買左5.5大, 嘉欣也後悔~~~

hoyin vs 樓g

咩歌黎

拎住8.5 6.5 既飛 係天台玩緊跳飛g

屌你c呢on9

u針i針

又可以屌下c了

我冇晒掙扎喇cfu

wa，做完嘢番嚟發現啲c少到

半3全4唔通

6.5 8.5

叮噹呀, 誰都喜歡你, 小貓也自豪

8.5s超高水 開盤個陣

個4.5算唔算早出?

半3全3正戇鳩

出4.5 屌你老母, jump

btw red card係主翼

4.5已入手

得3c已經係on9啦

呢排忙到連post都冇點入過

利申
岩岩收工架地鐵同八點幾冇分別

屌你個名

你個名

仆街啦屌

得閒先黎喇 小賭宜情

屌你老母全部人俾角我呀

明明改左名 點解都係咁

好唔老禮

開到8.5角我送樓主俾你屌

快撚啲刷ok!?

臭g？不了

4.5s

叫樓主啦 佢g黎 角角角角

刷角啦打邊爐on99

買多注自私食

4.5b 5.5b 6.5b 7.5s

追多球

對面打少個都唔推

😊

我都掛住樓主

嗨蛋撻仔

老老實實4.5細都gel得

天地有正氣 客隊有正氣 PLZ

伍家程

ching穩

我地都好掛住你

仲以為係舊 post

又5k？

即刻入番注4.5s 即gel

樓主今晚停賽點睇

本身係垃圾

客隊係時候入多粒了

C啦屌

4.5s gel

2.8了

角大排緊隊上ifc

落定馬會收錢了

無c la 5.5都開唔到

ccccccccccccccccc

屌你老母客隊快啲0:2定下驚喇仆街

客客客客客

客！ ！

開到9.5

9.5跌左落黎了

8.5 1.6 真係笑話

4c

來吧

上啊

角球雨黎啦

上啊角球乳

下雨吧

4c都係要死 假希望

角角角

請不要

辣殺波

快手爆左6c

gel頭撚死全家

差啲比人射走5k

-3c

4.5驚到瀨屎

刷到10c先啦

ccc

客整粒來

刷啦屌

開到6.5我自含到射再抆d精入屎眼

快刷cccccc
黎番幾個連c

3.3了入一手

屌 9.5B開到真係做咩都得

會唔會開到樓g個0:2呢

直播plz

On9換人行快啲啦

咪啊ching e個po好撚邪

有

我輸錢都想睇